日文漢字嘅訓讀會唔會對尋找唐宋漢語發音有幫助？

依家廣東話被認為中文入面發音最接近唐宋雅音/廣韻
但會唔會依家日文內既漢字訓讀(遣唐使引入漢字為唐音)比廣東話更接近唐代雅音???

你指既係音讀?
訓讀唔應該會受中原影響

係會可以推斷到
但韓文保留古漢字發音既程度甚至比日文，廣東話高

我以為冇人識答沉左post